11.14 塞鐵手足 準備!

路面其實癱得差唔多
但港豬一定會早左番工以圖搭鐵返工
所以準備喇

要搭巴士先出到黨鐵站
咁應該做巴士排隊師定出嚟鐵幫手

去到鐵路站就鐵，受嚴重影響地區如上水大埔就巴士

Pish

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

推

重準備快出 無人

準乜尻野備 6點幾頭班已經好full

綠線好順

黃埔方向去到九龍灣都未滿！

返哂工啦

冇左班學生少左好多人

無防暴站都可以俾廢老搬走
唔掂啦

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

大圍呢？

紅線順暢過你條腸

推緊急門?